仲買大圍？尖沙咀都叫緊差唔多價

睇到個陣 即刻攞左銀包出嚟睇下夠唔夠錢

大圍位處香港中心，你唔明㗎啦

東湧位于世界中心，所以依家好抵買

大圍一手樓港鐵上蓋有買貴無買錯呀🤣🤣🤣 咁近高鐵把L 咩, 大圍去羅湖落馬洲重快。硬不斷掃貨

望住條高鐵打飛機 感覺好似屌緊中國咁

2800蚊我就有

grand austin 當年好似800個就有

東湧
你邊度鄉下

大陸仔

grand austin 1280 咁撚抵？
低層嘅話真係好撚嘈

名鑄817呎海景under$20M ?

2萬幾蚊呎，差唔多價？

係唔撚係啊
係咪1房+儲物果個則？

最新成交有隻40B 1房+儲物，但望背面
都要$21M , 望海邊有咁平

死AA狗實又話賣左。

大圍有得租單車
你尖沙咀有冇

大圍淨係坐火車返深圳叫雞方便呢樣已經屌打尖沙咀

Tst 咩管理費先

湧你老母

千幾二千萬樓計俾幾多管理費？

大圍附近個社區係比較正氣
Grand Austin 樓下無個商場仔真係敗筆嚟
夜晚想買少少嘢
行過去對面官涌 經過公園都幾雜吓

咁不如住上水？

識玩一定係深水涉嘆50路salon

$5蚊尺起跳啦

大圍世界中心 方便來回穿梭大灣區